★是否今晚 零時零分就可登記$10000？

搶閘

好似d元旦 baby咁

老貓被DQ

10000蚊凍過水

槍打出頭鳥

唔好

好似係07:00才開始

55年或以前出生先6.21日登記喎

7點

網上登記21

6月21至30日經銀行電子登記 同步7月8日起收錢